世界最大技術盜竊犯！ 郭文貴轟郭台銘：將連累全台灣人

世界最大技術盜竊犯！ 郭文貴轟郭台銘：將連累全台灣人

2019-04-21

〔財經頻道／綜合報導〕流亡美國的中國富商郭文貴以爆料聞名，美東時間20日與前美國總統顧問班農（Steve Bannon）聯合開直播，主要圍繞在討論鴻海富士康創辦人兼董事長郭台銘宣佈將參選2020年總統初選的消息；郭文貴重砲抨擊郭台銘是「世界上最大技術盜竊犯」、「已被中共控制」，他認為當選機率極高，但最終必定沒好下場，且會連累全台灣2300萬人。

班農在直播中提到，郭台銘的參選使西方國家「極度震驚」（Complete Shock）。郭文貴則回應，他之所以早就預料到郭台銘將參選，是因為郭台銘在中國打交道的官員及商人許多與他有往來，早已了解郭台銘的想法，且中共早已長期透過各種資源，甚至包括解放軍的資源，援助郭台銘設廠。

郭文貴指出，中共手法係老招「雙槍策略」，一開始先拱出韓國瑜，再突然拋出郭台銘；對中共而言，郭台銘是唯一中、美2邊皆有親密接觸的台灣人物，且目前中國亟需要有能促進產業就業的人物。

郭文貴與班農開直播，期間郭文貴重砲批評郭台銘。（法新社）

不過，郭文貴在直播中痛批，郭台銘是「商業小偷」，「幫助中共偷蘋果、幫助華為偷技術」，是「世界上最大技術盜竊犯」，且中共早已握有郭台銘各種把柄，形同已被中共控制，做為美中台之間技術的關鍵人物，郭台銘恐會協助中共以獨裁政府控制世界，挑戰西方建立的民主體制；郭文貴也強調，他握有資料證明這些，要告他就「放馬過來」。

但郭文貴最後表示，郭台銘想在企業、中共與台灣總統間玩「三角平衡關係」，最終一定會是悲慘的結局，還會拖全台灣人下水，當宣佈參選時「人生就已結束」，不信「走著瞧」。

郭文貴並未提及為何能如此肯定，不過在直播中曾偶然透露：「只有美國能幹倒郭台銘」。

韓郭配

韓國瑜去中聯辨時已通知左

郭台銘想在企業、中共與台灣總統間玩「三角平衡關係」

乜咁撚似孟達既？待價而沽，最後比孔明同司馬懿玩死，無好下場

國民黨無大帥 柯b站著哭風頭狂被搶

成功就仲達，失敗就孟達

入得中聯辦
預咗唔選總統？

蔣介石翻生見到而家國民黨即刻同你死多次
由反共變奶共
華人d劣根性真係痴撚線

想要新軍備？

發緊夢擺明雙殺

推左走右

富士康設共黨支部 郭參選引發疑慮

2019-04-19

〔記者鍾麗華、高嘉和、卓怡君／台北報導〕鴻海集團董事長郭台銘宣布投入國民黨內總統初選，但中國富士康內部設有「中共黨支部」組織，引發外界對郭董參選的疑慮。陸委會副主委兼發言人邱垂正昨在例行記者會表示：「大陸相關上市企業集團如果有設置黨支部，對該事業有何影響，宜由該事業集團來對外說明，目前沒有相關評論。」

某工總常務理事坦言，台商在中國被視為「特殊的內資企業群體」，歐美外商可抗拒，但台商多只能照辦，目的是找人幫忙排解疑難雜症。

據中國官媒「新華網」報導，富士康科技集團的黨委成立於二○○一年十二月十五日，截至二○一七年九月，在全國各園區共建立十六個黨委、二百二十九個黨總支、一○三○個黨支部，在冊黨員三萬餘人。

中媒曾報導，中國約一百八十六萬私營企業中，截至二○一七年近七十％有黨組織，而中國證監會去年進一步公布新修訂的「上市公司治理準則」，要求上市公司須設立共產黨組織，進一步強化「企業姓黨」政策。中共去年底也頒布「中國共產黨支部工作條例（試行）」，要求所有企業、社會組織、學校等基層組織設立「黨支部」，引外界質疑是否走回「封閉集權」的老路。

一位工總常務理事指出，不只富士康，達一定規模以上台商都難免被迫要成立黨組。他舉例說，就如同台灣早年國民黨威權統治時代，在政府機關、學校，甚至工商團體都有黨組織；中國是一黨專政，到當地做生意入境隨俗，這應該不算奇怪吧！
<自由時報>

郭台銘玩完

台灣發大財